點解唔等4-5點d人到哂政總先衝？

先唔講衝唔衝有無用果d

時間選取上都怪怪地.....